原來大J係場運動最火熱既時候籌手足錢去搞自家品牌

大J係場社會運動最熱辣辣既時候，用左個好撚模糊既 沙律錢 去搞眾籌
正當大家都比佢既黃色光環吸引住，就以為佢籌錢幫手足，竟然原來啲錢唔係做同社運相關既野，而係建立自己個人品牌
大J真係多謝你地
大J有無諗過手足感受？竟然係果陣仲諗緊自己盤生意
仲有，啲沙律錢佢籌完番黎做自己生意，賣番出去再賺鳩手足錢多一獲？
完全無本生利

大J有無諗過坐緊監手足感受

建議你睇吓五仔啲片學下野先開post

資料來源呢

收皮啦你

用沙津錢黎建立自己個人品牌既證據呢??

Nice try
Blocked

死五毛狗

佢用自己錢唔撚得嘅，咪撚分化啦

多謝你自己沖出嚟

又block 1隻

屎家軍出現了

奶共狗仆街死啦，屌你老母閪！

好似都係30萬
唔通大大聲話今晚有沙律朋友走啦

而且光環係咪可以拎來當飯食
人地唔返做野搵錢嫁

伍仔黎

講！屎家軍比左幾多錢你！可以嘅我都想埋堆挽小圈子

傻閪咁就想分化

無人理你呀

死PR狗

手足坐監既時候你去食飯
有無諗過手足感受

Hi屎閪狗

人哋都講撚都明係佢叫沙律隻老雞，我都唔明點解果陣會有咁多人ff

收皮啦五毛狗